佐助型毒撚算唔算係都市傳說嘅一種

唔知幾時開始，網上開始流傳佐助型毒撚呢個講法，但問題係「佐助型」同「毒撚」根本就係矛同盾嘅存在，如果生得靚仔，自然會大把人埋身（不論男女），咁又點變成毒撚？最多咪變成寡言嘅憂鬱型男，而且經過我長時間觀察，毒撚只有「正常樣」同「柒頭」，從未見過一個靚仔，所以，我懷疑當初係有毒撚不甘「毒撚」俾人睇低，老作一個「佐助型毒撚」出嚟（靚仔都可以係毒撚，咁毒撚呢個稱號聽上去就冇咁負面）。
以下開放討論

未見過靚仔毒撚，佐助型毒撚係都市傳說
真係有佐助型毒撚，樓豬on99自己冇見過就話冇

討論都市傳說都算係故。。。
唔知開喺邊所以開喺講故台

真係有㗎

我係佐助型毒撚